Kris Wu首Young OG取材自Post Malone？

副歌真係好似

講緊佢首天地？

無錯